N 7. Sellsamal päiwal.
Leppwa siin Ottu Korrol ja Aadam Sulg et nema laskwa Michel Korroli, Tawita ja Willemiga Wenne maale elama minna, nink luppap neide walla massude eest siin alati wastutada. 
Lepja
Pääkohtomees Jaan Wäiso [allkiri]
Kohtomees Peter Hauk xxx
 d. Mihel Jaska [allkiri] 
